台陸委會罕見凌晨發聲明 串到港共政府一戙都冇

發布日期：108-10-20

陸委會新聞稿編號第92號

針對香港政府有關臺灣殺人案的聲明，本會嚴正回應如下：

（一） 港府宣稱陳嫌「自願自首」，但從宣布的時間點，宣稱勸服陳嫌投案的相關人士及其背景，與種種不合常理的情節，乃至港府和陸媒等配合一致的說詞和操作，都可輕易看出這是有背後政治力量精心操作的投案安排，毋怪乎有很多媒體及人士懷疑陳嫌是「被自首」，港府聲明完全無法釋疑。

（二） 我方早已一再說明，針對殺人案雙方應建立司法互助合作機制，方能根本解決問題。但港方根本就不回應我方多次司法請求，更於去年11月拒絕我法務部等機關共同參與溝通。至於港方所提來信，我方明確回復希將議題聚焦在司法互助， 惟港方從不正面回應，僅想利用雙方協商，為其逃犯條例修訂背書。因此，本會在今年5月2日例行記者會已公開表示，倘協商是在逃犯條例下進行，我方持保留態度，當日更透過既有管道告知港方此一立場。所謂我方不回覆，完全背離事實，意圖混淆視聽，我方非常遺憾。

（三） 據港方表示，如我方在處理陳自首中提出有關證據的請求，港方會積極依法配合，卻又稱沒有法律與我進行刑事司法協作。我方擬請教港府，依據此一自相矛盾的說法，港方究要如何提供我方協助？或又只是再一次卸責的託詞？

（四） 殺人案的被告與受害者都是香港居民，若為負責任的政府，理應儘全力伸張公義，以撫慰受害家屬。港府不思解決之途，漠視我方司法請求在先，藉機推動遭各方反對的逃犯條例在後，現竟意圖規避自身應有的司法管轄權，其輕視港人遇害的程度，令人驚愕！

（五） 港府在本案上的政治操作，根本處心積慮地凸顯港人在香港以外的中國大陸地區犯罪，港府沒有任何管轄權，所以必須送回中國大陸審理；同時港府也用相同的邏輯，企圖將臺灣納入所謂的「一個中國」的政治框架下，強調陳同佳案只有臺灣才有管轄權，因為把臺灣視為中國的一部分，所以臺港之間不能進行司法互助協商。事實上港府與澳大利亞等30個國家都簽有「刑事事宜相互法律協助」，為什麼不能跟臺灣洽簽司法互助協議？陸委會認為，這樣的政治操作無疑是沒有「送中條例」的送中實踐，矮化臺灣主權，也破壞司法正義與人權，臺灣絕對不可能接受，更不可能配合操作！

（六） 本會重申，針對殺人案只要港府提出請求，我方會在對等、尊嚴及互惠的基礎上，積極迅速提供相關證據，配合後續追訴，也希望港府迅速務實面對我方的請求，共同實現司法正義，還給被害人公道。

新聞聯絡人：吳玠鍇
電話：0963-604571

sauce:

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

凌晨出聲明， 串到你林鄭政府一棟都冇

當人on9
執翻自己嘅爛攤子啦屌

大巴大巴打落港共塊面

有與趣可以睇翻港共啲point
再睇吓台灣點樣一巴巴車埋去

你叫林鄭點算好 當台灣中國領土？

好波

作為香港人，有一個咁嘅政府，我感覺到羞恥

逐點擊倒

好似就係因為不嬲都係base on呢樣嘢去推送中
所以台灣先會咁強硬話過咗都唔會引渡
因為台灣唔係支共嘅一部分

台灣知道港府傀儡又是想冼人一鑊

推

民進黨心水清 一傳自首已經知有古惑 當時大家都未知咩料

唔洗shame on ourselves嘅
又唔係我哋選出嚟
Shame on Chinazi啦

台灣一定唔可以收
除了矮化台灣外
最大問題會為「被自首」
將來大陸要人，警狗鳩拉，然後又「被自首」送番大陸

根本就係另類送中

因為民進黨 先可以做到咁

郁一郁條尾就知你想點啦
人哋台灣政府高層好多真材實料
邊似得港共班假博士

到時又話人用自己既方法去

所以話English其實好醒 係共產黨係咁耍手段整佢先低民望

港府在本案上的政治操作，根本處心積慮地凸顯港人在香港以外的中國大陸地區犯罪，港府沒有任何管轄權，所以必須送回中國大陸審理

即係話林鄭今次係想用一個中國原則諗住可以藉住安排陳同佳去臺投案黎做先例，為日後送中（包括送臺灣人或係臺灣犯法既人送返上去大陸）埋下伏線？？？

心水清

國民黨、馬英九發功就知咩事

真係好羞家

感動我投出個咁既政府

其實佢頂到咁耐算叻㗎啦
佢本身係讀書勁做嘢廢嗰啲嚟
而家林鄭條陷家剷咁好死幫佢助攻
佢多謝都嚟唔切

有料 攪不死

政府好少會咁㗎，冇乜見過佢半夜出聲明

你睇吓你港共乞人憎到咩地步
故弄玄虛，爾虞我詐
呢啲咁嘅仆街政權快啲仆街快啲死啦

蔡英文一定要贏

連香港都得
即係話只要個犯”claim”佢想自首
就可以送佢上支那受審

應該好早就諗定對策
只係睇時機出聲明
相對台灣
香港政府玩政治仲係幼稚園
點會俾呢d位你入

港共最想即刻送走陳同佳

台灣從來都唔係支共嘅一部份

台灣係一個主權獨立嘅國家
現時名字：中華民國

正

台灣巴打你好

同林奠一樣讀書勁做野廢
但一個永遠當自己高人一等 一個肯放下身段

咁既話陳同佳真係幾慘下，先被戴綠帽，入獄畀港共利用，引發政治風波，全世界都知佢戴綠帽，坐完監又畀港共利用。

用左4個月既condom 我先唔要

叫佢自己買機票去台灣LA

中共不斷用經濟同外交去封鎖
你換另一個唔奶共既都一定一樣結果

同大家一樣 土生土長香港人
只係有台灣國籍
不分你我

靚波

馬英九呢個仆街害咗台灣八年啦
放咗幾多大陸人入嚟啊
擾亂晒成個社會秩序
以前都冇嗰啲所謂嘅咩中華統促黨愛國同心會
就係馬英九
縱容呢啲團體喺台灣宣揚共產主義殘害主權出賣國家擾亂社會秩序令台灣所有人都陷於水深火熱之中
並試圖利用錢去改變台灣人思想放棄主權別有用心

ENGLISH

兩個首長 差咁撚遠

但係有冇人可以簡單撮要解釋
台灣拒絕嘅原因係咩
假如佢自己乖乖地咁樣返去台灣自首
冇特區政府幫助咁送佢去自首唔得咩？
咁唔係應該唔抵觸一個中國原則咩？

馬九係無能
佢背後KMT班撚屌先最仆街
連x 白海豚 呢的撚屌

台灣

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

依個人哋唔收個犯
港共點落台
當初推條例為咗俾個犯人
不過人哋一早講咗送中送嚟唔要
依寫搞大咗件事例又修唔到
人要送唔走
依家點落台？
個初心點好

以我所知 最基礎既問題係 司法互助原則
而其實地檢嗰邊覺得大粒墨係香港已有預謀
所以要查應該由香港開始

push

如果佢自己出獄之後靜雞雞去自首就得
但揚咗
而家全世界都知佢係被自首
咁咪喺原則上抵觸咗一中

一撚早叫你送犯你串柒柒
搞咁撚耐搞出咁大壇野先黎話踢個波過黎
比d誠意就唔會有今日啦

應該係咁

我諗本身佢有個咁既諗法

送中 香港人唔反抗/硬過
送墨屎去台灣
台灣唔收
用媒體去屌蔡政治在司法之上
內部人民不滿
拉埋佢落馬

台灣好波

港共垃圾

不得了

sor 㩒錯咗負評

所以我哋反緊呀嘛

冇錯

港共柒撚到飛天

CHING 你突破盲腸了

up

要羞家嘅係仲支持港共嘅人，唔係我哋

因為我啱啱睇嘅意思
係台灣要求司法互助
但係香港冇理過
然後淨係喺香港內部話不可行
調查都冇調查
之後就修改逃犯條例
即係林鄭自把自為
台灣先屌柒佢
但係被自首果下真係有啲唔明

台灣No.1

啪啪聲太好聽
台灣繼續打多幾巴

高質到

71就凌晨四點死出嚟，人地而家明呢個鐘數挑你機你唔係唔即刻彈起身還拖呀？

台灣獨立

起碼政治智慧方面高過林鄭幾班

柒到核爆

拒絕原因主要2個
1. 台灣講之前叫過你香港政府3次，香港政府都唔理。依家就畀翻晒證據畀香港，香港人殺香港人，你地香港法律咁撚巴閉就自己搞掂佢。
2. 香港政府要以「一個中國」(中共名義)送犯，咁樣侵犯中華民國主權，唔撚收。

結論，而家係唔係要呢個犯自己自願坐洗頭艇去台灣?

比人串到仆街
你話失禮唔失禮
高官喎

林鄭去左日本旅行 happy中

蔡英文唔係好醒
但係同777比都贏幾班啦
大佬人哋民選出嚟有競爭過
質素會高啲㗎嘛

佢地既睇法覺得 今次如果可以咁樣送條友黎自首
他日都可以有第二個去第二個國家發生一樣既事
而引渡條例變垃圾

全對！

蔡其實內務俾DPP內鬥玩死既
一開始共都無出手
好彩DPP上次選舉知死
已家眾志成成打外人

台灣真係好醒目

人地始終係民主選舉
要玩政治
咁易俾港共語言藝術呃港豬過骨咩

篇文貼堂啦，屌到啪啪聲

講真 佢係幾醒既人
你可以睇返佢早年做顧問 副院長的片
佢唔係普通人

依家喺有預謀同冇預謀嘅分別

好死唔死條女係香港人，唔係台灣人
本身拉上國家主權就係可以凌駕司法
況且台灣人會有咁撚大愛?
就立難民法去接收香港人囉
國民黨肯唔肯?

修正少少

蔡總統已經多番強調
係 中華民國 臺灣

直接到我睇到都覺得有D尷尬添

咁講真 台灣的學校雖然排名唔夠香港既高
但係碩士博士既訓練 屌打香港

台陸委員好波

係喎
其實咁都幾狗
佢自己想自首
就搵個人大政協牧師叫佢自首
之後就用港共名義帶佢自首
然後就對外宣稱
由「中國香港」送返「中國台灣」
明晒

講政治教育，兩岸三地台灣一直領先

港共最想佢消失

但柒婆無諗過
以單野講到尾係香港人殺香港人，只係案發地點係台灣
對台灣人心理影響無咁大

on9 港共一野就比台灣政府睇穿喇。
林鄭你柒夠未呀

林鄭今次點拆都

Push

推爆佢

佢冇乜問題
但佢啲啲隊友好撚蠢
有啲即時反應做得唔好就仆街
嗰單私煙案已經係例子

勁清楚有力，痴線

係一個叫台灣嘅島上面，有個國家叫中華民國

DPP派系好西利 呢單野應該係俾人做
無得攪

tui

依d先係正宗中文
同港共既匪式中文高下立見

林奠

食屎啦你

唔緊要
我都成日㩒錯
手指短

咁講真 自己係台灣人都咁講
係會有的好撚蠢既人會出黎因為呢的野屌政府

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

香港人的中文 我成日都屌

台灣勝在有小英

太型

之前咪有單舅父係泰國強姦姨生女
咪一樣告得入

又唔係你選出黎

人地搞清真寺已經搞到成身
著晒火,頌咁夜嚟車多一巴
做得好呀小英～

差咁句I will call you later

自首了 但台灣唔收陳
無事了
可以翻大灣區共享榮耀

大巴大巴車落去

痴撚線

當日推送中
就係想借香港黎做爛頭卒迫台灣自動accept「兩岸同屬PRC」既原則
只要台灣一accept一應香港要求=台灣自己承認已回歸支那
呢點亦都係話即使過左送中台灣都唔會show香港既原因

背後度出呢套野既人一定唔會係777
一定係北京既指示黎
宜家搞衰左，共產黨就玩割席扮唔知道

成段聲明重點係第5點
宜家台灣食住上
迫港共認台灣係獨立於PRC以外
唔係就繼續留個包袱係香港到等港共慢慢捱
台灣反將港共一軍

港共班奴才本地政治都玩到一鑊泡
玩國際政治最終輸到底褲都無埋
睇黎成個港共政府都無哂人才

我係台灣人呀屌

想認小英做母親了

串到應一應

台灣講明唔比佢入境

一開咗先例
咁以後只要支共講有香港人犯咗某支那法
港共政府就可以用被自首呢招送佢中

樓主應該強調翻你講依幾句

公道啲講
老強同老謀取證好唔同
但其實要告基本加埋台灣畀嘅料係一定告得入
再講有陪審團㗎嘛
你肯告一定有人肯判
睇港共肯唔肯告啫

另外開咗post講
幫手推
其實台灣陸委會個聲明畀咗個好大嘅提示畀我哋

蔡英文

人地三番四次出新聞稿
話左就算逃犯條例過
佢都唔會就咁收個犯 台灣唔會認呢條例
之後港府無視 繼續推
完全唔理台灣
呢加搞到一PAT屎咁 就搵返人
我係台灣都撚柒返你班傻仔啦

私煙單嘢係時力搞出黎
根本殺傷力好小
主要目的係將國安局全部換馬
背後呢步棋係早有計劃

真係串撚過馬撚 大巴大巴車落林鄭月娥塊面度

兒童性罪行香港有域外司法管轄權

第五點本身你知我知單眼佬都知，依家仲要腸都畫埋出嚟台灣擺到明唔畀你借佢過橋，吹咩

始終DPP吸左太多本唔屬於自己陣營既人
消化不良

措詞相當猛烈
留名睇支國同港支政府點反擊

又係，香港人殺香港人，台灣做乜要矮化自己黎幫你

等睇毓民罵民進黨

LM

屌

推！！垃圾政府想推卸責任去台灣度 仆街啦

又支持國民黨
屌

執返啲屎自己食啦柒婆

台灣知道晒你籠嘢

一d 都唔羞恥，個On 9 政府同香港人冇關係
如果我地唔起身反抗就要羞恥啦

明明香港都係中華民國嘅

講得好直白

真心正大大力

唔洗羞恥呀 又唔係我地自己選出黎

I love tw

係撚
南京條約同北京條約同清朝簽㗎
按殖民地慣例係要搞獨立公投
係英國佬賣撚咗我哋俾支共
名義上叫回歸/一國兩制
實際上係殖民地主權移交
仲要係由一個第一世界國家移交去第三世界國家

路障手足全部入黎！

港府在本案上的政治操作，根本處心積慮地凸顯港人在香港以外的中國大陸地區犯罪，港府沒有任何管轄權

莫講話港人在中國犯罪
最荒謬連大陸人係香港犯法都係大陸審
一路都覺得有問題

wow

半夜三更就屌到港共啪啪聲
淋病你個陷家剷仲唔快啲彈起身度下橋點反擊

我當年已經話 逃犯條例移交比邊個？中華民國法務部呀 佢夠膽得罪哂全香港人都唔夠膽咁寫
結果可能同人大代表一樣 一早準備好咗個台灣省人民法院 就等香港埋位承認 騎劫埋台灣司法管轄權

台灣中文真係好清楚，比支那果D又長又臭其實三篤屁既飛機文精煉好多。

兩邊都只不過係用呢單野繼續玩政治遊戲

所謂法治同公義，係佢地眼中變得十分次要

Taiwan number one !

根本由頭到尾都係諗住要推送中法，冇諗過直接解決殺人問題。

日期：10月21日
時間：晚上7時
地點：最就腳地鐵站
活動：靜坐

虛心一問，陳同佳「被自首」對港共有咩好處？台灣既回應其實係咪指陳同佳案應該係香港審？

四個月來，苦中一點甜

其實台灣一早講話合作
係港共撩交打
最後就變咗政治角力

台灣政府關心殺人案多過香港政府

希望有山口二矢出現

被自首去一個港共定義為支共一部分嘅地方
先例一開
以後就可以除時被自首一班佢睇唔過眼嘅人上支那

首先「假定有罪」要有證據先拉得人，但證據點來？

就係要靠香港提供資料，咁咩情況下會提供資料呢？
1. 香港同台灣簽訂司法互助協議 （間接認同台灣是一個國家）
2. 逃犯條例加入送中條款（如果香港同台灣在無簽訂司法互助協議既情況下交換資料，台灣會間接認同左一個中國原則）

所以其實個陰謀係咁，為左收番台灣同香港無所不用其極

台灣好醒目
總之一日香港唔當中華民國台灣係主權國家咁做司法互通，一日都唔會收陳生
返正陳生同條女都唔係台灣人，對台灣人冇影響，反而送左去台灣仲要浪費米飯養住佢

姐係話你一定要係法庭走一趟程序
唔係話你個人"被自首" 就代表我地要收

唔好意思，係「假定無罪」先岩

態度強硬
台灣好野

我都想有一個為自己人利益立場正氣企硬嘅政府

文化大革命知識分子死撚曬，又要破四舊
小學生無產階級專政又要懶典雅但又要"親民"，咪出現新八股文

結論：愛中國文化必反共

根本全世界都知政府咩陰謀啦
係廢老藍絲同黑警先會信

Btw 有冇得放上twitter煲大？

睇完對比返港共啲所謂「政府發言人」
人地就用字準確又中point
港共就詞窮成鳩日譴責/強烈譴責
講嚟講去三幅屁，兜圈兜到離撚哂題
好學唔學學撚埋大陸個套

真係好丟香港架
撚狗咁撚

支持台灣！

提提大家，台灣係一個國家嚟嫁，屌你咪屌你lor，on9港共

個如意算盤好撚勁，一條條例可以送香港人中加拉死台灣
點知變左黑天鵝，成件事後果180度轉變，變成美國入手抗共，English 食住香港上一下翻身大機會連任

義正嚴辭，字字鏗鏘！

台灣堂堂一個嘴炮大國
智障港府真係唔識死

港共個份啲語氣串柒柒
但仲要比台灣串翻轉頭

咁即係港府宜家係想用「被自首」既方法，無送中之名而行送中之實？

台灣好野

中共可能會派特務扮示威者暗殺陳同佳
可以冇手尾跟之餘仲有得嫁禍比示威者

台灣政治智慧高好多
一野拆哂林鄭既低賤招

係，揾個政協牧師出面扮傾掂左， 你就要自首送中
先例一開，人人都會被自首而送中

林奠：全部都係廢話

爽

有型

唔使諗一定係
共產黨統戰你
你仲要本身已經返咗罪
要挾住你啦

其實咁睇完仲撚亂
本身我覺得送中條例係777整出嚟
之後啲人話佢係地下共產黨員
而家又懷疑返係佢配合共產黨整出嚟

共條毛咩
奶鞋底有佢份

“背後度出呢套野既人一定唔會係777
一定係北京既指示黎
宜家搞衰左，共產黨就玩割席扮唔知道”

係，仲要揾人渣李惠諒子同Google 頂開記招會助攻林鄭。

香港旅遊零售死哂，民建聯應記一功。

我極度懷疑佢係地下共產黨員
睇睇下推呢條法例真係好有問題

屌到啪啪聲

件事咁耐已經唔係自首，係“投案”

你以為陳同佳自己買機票飛過去就得咩，最後移民署咪又係唔會俾佢入境，原機送佢返嚟香港。

多謝陸委會

令人驚愕！

支持台灣屌9中港共

I LOVE TAIWAN

好撚正
嚇死寶寶了

台灣好型
好過我地嘅大英祖國淨係識得奶共同埋口交
一大巴咁車落林鄭個閪樣度

English

唉唷唷 好撚痛

港共又廢又要面
自取其辱

台灣方面：你精我都唔笨
老老竇竇 條大粒墨生死已經冇新聞價值

國際文宣幫佢推出國際啦！

唔知會唔會有update
暫時見到最新既日程表

佢應該係聽中聯辦老點
但出咗事又俾人割

台灣收嘅話就係承認係喺中國嘅一個兩制之下
要引渡陳仆街當然要用國家身分簽份引渡協議先得啦淋病 你敢唔敢簽先 唔敢咪放個殺人犯啦 畀佢改過自新

大巴大巴刮落去

港共真係賤到無人有

事實上港府與澳大利亞等30個國家都簽有「刑事事宜相互法律協助」，為什麼不能跟臺灣洽簽司法互助協議？陸委會認為，這樣的政治操作無疑是沒有「送中條例」的送中實踐，矮化臺灣主權，也破壞司法正義與人權，臺灣絕對不可能接受，更不可能配合操作！

霸氣聲明

人地政府唔會耍官腔、唔會錄音機，
句句都係人話，句句都聽得明，
反觀香港啲所謂高官，
無個似樣，個個都不知所謂白逗人工。
仆街死全家啦！

而家明點解林鄭 咁樣衰都要叫鼻仔自首
為鼻係到佢真乜面都無

只要落到林鄭面

潘曉穎死十次都抵

劈頭第一句就話管浩鳴係共謀

好大一巴掌

賊婆死刷鞋狗就係禍害香港嘅凶手

I love Taiwan

港共

型呀台灣

7婆就係7

人地有曬point , 林鄭次次剩係開錄音機
台灣人文化水平係高啲

真係幫到盡

人地睇得幾通透 連你後幾步既步署同諗法都睇清楚曬

應該係
係7婆翻身的籌碼

一定要投小英

港共政府：中國台灣沒有回應

撚狗咁撚

中華民國萬歲

醜唔撚醜丫你話 唉。。。

最恐怖就係我知道有係香港既支那人話中聯辦話全部都係林奠自己決定，中聯辦無插手，個支那人竟然信

台灣串到林奠港共政府一洞都冇

台灣嘅官方文件好少會咁唔客氣

連台灣都串鳩你司法系統
英國佬留番黎d野敗撚晒

唔會啦 死既係香港人 殺人既又係香港人 台灣人心諗 關我撚事 最好你咪撚送返嚟 想矮化我？收皮啦

台灣都叫有外交，777什麼也不是

你唔企出黎反抗就真係羞恥啦

照台灣講法，港共政府其實可以自己檢控陳同佳，同埋喺香港法院審？

點解無支那人多謝我地

我地救左拒

另類送中 被自首

從來都無

不斷出賣我地

大快人心
香港班高官仲係on99咁款
作為香港人都好羞恥

開頭硬推送中，台灣已經講明唔受
依家又話可以自首，咁一開始你唔叫人自首？
7婆真係自打嘴巴

係有無良心嘅分別

根本台灣就係獨立國家你一個特區憑咩降人地格

啪啪啪

唔寫得又長又煩又難明點樣呃14億人

真係好串 收皮啦林鄭 執返d屎呀

即係就算有送中條例都送唔到返去彰顯公義！

陳同佳被自首失敗下一步就係被自殺

831

當人台灣傻既睇唔出係被自首咩

外邊全部人鬧緊台灣呀？
唔好自hi喇

韓國魚同馬英狗班仆街真係共諜嚟

個奶共牧師同陳同佳都禁入境

港府當全世界嘅人都係藍絲咁易呃

講得好

睇咗吳介錯

厲害，港共政府被睇通睇透

大粒癦相信好快被自殺

台灣情報個邊都索到管浩鳴咩料

以人去計，瘀到核爆，
以政府計⋯⋯⋯仲loading

好意思叫自己牧師

政治智慧呢啲野唔係人人有

我愛台灣

今次大選都仲係有好多派別，會有暗湧

陳同佳將成最大贏家

投靠台灣會唔會係出路，實現真。中國時代

大快人心

人地 一早已經同香港聯絡
點樣處理陳同佳
香港跟本無理過台灣
香港政府
背後政治目的 推送中

人地跟本唔想理你點處理陳同佳
唔係你話要點做就點做
麻煩跟返台灣
香港跟本唔關心呢件謀殺案
講到好明啵ching

好似唔係國民黨政府

真係有腦嘅都唔會入港共啦

黃果邊無仇
有人咁做一定係藍果邊

I have no voting right

好奇一問，咁之前判陳同佳入監獄條罪係乜? 涉及殺人wor，點解坐得個一年倒咁少嘅?

同埋如果唔講乃共因素，淨係講番單案，e家台灣都流出晒陳同佳殺完人收屍入行李拖出酒店d cctv cap圖 la，如果女方家人做番原告，其實係夠晒料係香港審架喎?

有無法律撚講吓睇法同操作真心好奇想知

小英真係好親民

又睇下林奠點回應, 繼續柒出國際

陳同佳係咪應該搵律師寫返個不自殺聲明

擴大戰線嘅最佳時機！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

講真。。封信有無都唔知。。。當你有。。。。佢寫俾你都係求減刑啫。。。。你條8婆仲要食住上

spin得好
唔收係因為你林奠搞事
一開始人地求你幫你唔應
依家仲叫人收番俾個台自己落?
慳d啦

港共真係好on 99

垃撚圾港共政府

死者父母當初搵民建聯幫手
結果搵着個咁嘅逃犯條例

之後又有個奶共出晒名嘅管浩鳴聲稱成功勸人自首

全部都係保皇或奶共啲人

唔怪得人懷疑

所以早d 收皮都對世界係一件好事

本身送中個前設已經係一個中國 台灣唔玩你就傻

推呢個

台灣人真係好高質
HK government sucks!!!!

屌得鏗鏘有力

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

所以最早期已經有人話 就算真係立到法
台灣都唔會接受

只不過港共繼續借大粒墨黎過橋
而家大粒墨就出返黎驚佢變政治炸彈就急急腳推個波台灣

我都無諗到咁深入

第一點
姐係
你當我on9架

台灣真係做嘢嘅，講明陳某入境大機會判死刑，咁就好玩了

港府沒有任何管轄權，所以必須送回中國大陸審理；同時港府也用相同的邏輯，企圖將臺灣納入所謂的「一個中國」的政治框架下，強調陳同佳案只有臺灣才有管轄權，因為把臺灣視為中國的一部分，所以臺港之間不能進行司法互助協商。

呢段睇得唔係好明
佢話港共話自己無管轄權所以要強硬送中
咁點解今次送返台灣 話台灣先有管轄權
會話屈台灣係一國兩制之下

第5點

台灣 好波

Shame on HKG

柒到無朋友呀林鄭，小聰明八婆式以為好好打 而家俾人隻手的起係咁用拳頭鐘。現代社會講過乜都有記錄 洗唔甩

屌你老母真係當人傻
呃開港豬同啲垃圾官
以為全世界都任你老點？

7頭港共

撐台灣

串到呢！不過串得好，想睇下港共政府點回應

人地玩左政治咁多年港共你老幾呀

回得好

等睇林鄭今晚出聲明

過左送中，遲早送番大陸審唔係送番台灣

香港人又唔知送個條友咩料，根本幫唔到

真係7️⃣到無朋友

完美演繹咩叫逐點擊破

而家香港只係告佢洗黑錢 因為佢拎左個女仔張卡返香港㩒錢 所以只可以坐一年 始終殺人地點唔係香港 亦冇証據顯示佢係香港就有預謀殺人

屌佢老母林鄭同大波華一定唔撚識拆
在情在理在法都衰撚哂

人地都費事幫你拆彈

100%正確

哦原來係告佢洗黑錢

除左搞台灣
本身一定係想報復美國捉左慢慢周
一定係支那叫777同我死掂佢
777見到大粒墨即刻覺得如有神助咁
懶醒咁硬推送中 仲可以拉埋台灣落水
點知搞到仆哂街

人哋女人從政係咁
你林鄭從政係咁

”惟港方從不正面回應”

港共政權收皮未

推呀

民記！！！

識玩 就凌晨出聲明

做得好

羞恥

唔需要羞恥 你呢4個月肯出黎抗爭 對全世界黎講你係驕傲
係呢班狗官同仲支持呢班狗官既廢物先要羞恥

共產黨林奠陰陰濕濕

721 831 101

推唔到都推，毋忘721

呢單我明
隔硬係其他國家犯案送返支那審
咁今次送返台灣 係驚台灣接受左
等如承認台灣係一國之下 香港同台灣唔洗簽訂引渡協議都可以送人？

一定要支持小英連任

現竟意圖規避自身應有的司法管轄權，其輕視港人遇害的程度，令人驚愕！

笑死

人地玩政治 玩到熟

我係台灣人

冇能力既爭住做
有能力既唔願上

直線抽
不拐彎末角了

如果係國民黨，就變左發大財。

第五係重點

直線抽擊

林鄭從一開始就想利用陳同佳殺人案完成她舔共討好維尼的送中條例
把香港搞成這樣，害了我們多少手足
現在又想利用陳同佳陷害台灣
林鄭月娥 妳這個不要臉的髒東西

台灣萬歲

感謝台灣！

蔡英文好波！

7出國際，
又唔知自己廢

想拎陳生做政治籌碼

銅鑼灣書店

港府自取其辱

個排仲有被道歉

唔好貶低英文，佢同侵侵一樣係民主國家嘅一國之首，淋病只係支那委任嘅香港市長

呢啲已經係外交層面，佢哋識奶咩？

交人可以，一中免談。

香港係香港人既

送中條例仲未撤回 知點解啦

仲敢出聲 即刻縮返落老母閪到啦

想夾硬屈台灣食一國兩際 傻嘅都知

好撚正我愛台灣

由林奠到班警狗，上而下一個蠢撚過一過，最撚戇鳩都係班毅進仔

你就好啦

狠狠咁大巴大巴咁刮落去，話俾狗共知乜野叫程序公義

in English we trust

似係，本身湯十一出橋推逃犯條例修訂應該都係想咁樣一石幾鳥

大巴大巴車埋去維尼塊面度
簽完美台合作
台灣即刻硬淨好多

推！

𠒇巴星埋去

林鄭頭痕啦呢獲，

柒婆好撚柒

連台灣都知你港共講大話信唔過
屌你港共真係垃圾到
唔怪得咁多年推咩政策都搞到咁大阻力

Up

佢咁既智商 應該只適合做卒仔

垃圾

比全世界睇到港共係殖民地政府

哎呀, 人哋係電台講到咩寬心呀

你叫人哋林鄭點算

人治治到唔識法律

想當年亞洲四小龍之首 首屈一指國際都市
今時今日都台灣政府都睇你唔起
垃圾柒婆 呢舖你一定歷史留名 帶領香港衰落既千古罪人

正面怒轟

串爆 正 林奠

777: 粗暴干涉他國內政

如果一般市民聽落去
好似有Ｄ難明。。。。
點樣被自首去台灣 ＝ 將來被自首去大陸？

柒婆：台灣當局有誤解、有唔明白既地方
會進行說明工作

香港人係好慘，生於本土，但淪為支那人，新移民之後既三等公民。
最核突係周圍見到珍惜這個家既廣告。好想嘔。無人想珍惜呀。

講到白一白明拆你港共陰謀

真係要同香港政府劃清界線

如果有證據兇手喺香港已經預謀犯案
咁成單案可以喺香港審

香港正苦班傻閪同台灣玩政治，差咗十幾班

成件事香港人殺香港人，但發生係台灣，台灣都係伸張正義，你而家攪到咁，緊係唔收犯啦

唔好聽成件事對台灣人講關叉我事咩...

手指粗 here

咁馬鷹狗就係想煲大件事
佢始終都仲o的影響力

連登仔都知人地點會唔知

好想班藍屍明白
不過咁長篇佢地應該唔會睇

留名

好彩有台灣

因為港共觀點：台灣是支共的一部分

但台灣人本身唔似明

佢咁樣被自首前提係台灣係支那一部分
所以香港唔可以同台灣簽引渡協議
咁如果台灣收左大粒墨 就會有兩個效果
1）自認係中國一部分 無左國家主權
2）香港同支那都無引渡協議 下次就可以拎大粒墨呢單做先例 所有人都可以被自首返支那

你可以理解為匪偽港府視台灣、澳門係對等，即係當佢係中國一個特別行政區

咁所以如果可以「被自首」去台灣，就可以用同樣戲碼送澳、送中

垃圾支共港府

‘ ，’！ ‘’ nice b be comin！， ！！！ ！ ！0 0 g

香港人都唔係個個明

無派系 就唔係DPP
派系係DPP特色 有好有唔好

呢個濕鳩港共政權從來都無尊重過其他國家

（五） 港府在本案上的政治操作，根本處心積慮地凸顯港人在香港以外的中國大陸地區犯罪，港府沒有任何管轄權，所以必須送回中國大陸審理；同時港府也用相同的邏輯，企圖將臺灣納入所謂的「一個中國」的政治框架下，強調陳同佳案只有臺灣才有管轄權，因為把臺灣視為中國的一部分，所以臺港之間不能進行司法互助協商。事實上港府與澳大利亞等30個國家都簽有「刑事事宜相互法律協助」，為什麼不能跟臺灣洽簽司法互助協議？陸委會認為，這樣的政治操作無疑是沒有「送中條例」的送中實踐，矮化臺灣主權，也破壞司法正義與人權，臺灣絕對不可能接受，更不可能配合操作！

呢個Point真係諗唔到，真係由台灣角度出發先諗到我地可以諗下點發大呢點黎用

大概反中既都明
簽台灣人角度 呢次其實幾易會聯想到

可唔可以解比我聽，台灣要香港拎證據係要點拎同拎啲咩？同埋唔明司法管轄權點解一個話香港有，一個就話冇？

初,心

咁點解要認台灣係中國先引渡去台灣？就咁港府同台灣自己搞唔得咩，定係台灣之前一出事就叫港府叫大粒墨黎，個時港府又唔做。以家港府又叫佢去台灣，即係撚緊台灣，但台灣又唔俾佢撚？

唔係好明

香港仲有好多白痴弱智屌緊台灣
但係人地台灣已經睇清楚好多問題
如果今次得，以後個撚個都可以「被自首」
送中條例撤回都無撚用

又柒出國際

777on9在搵正台灣人玩政治

台灣人玩政治可以講係世界上既專家
夠哂黑暗而且賤招出盡

假假地有民主選舉
選舉就係玩政治互黑對方既場域
你走去挑佢地機
仲要係DPP 一個以選舉為宗旨既黨

其實我同意

你估共產黨真係想為公義解決問題
佢做所有野最終目的係為左侵略世界
而家陳同佳只係一個工具用嚟想陰台灣自認係中國一部分
用嚟做收復台灣嘅第一步
佢收復咗台灣就有基地直出太平洋
到時基本上成個東亞都會比支那鍊住春袋
d導彈就可以直接瞄準美國本土

好勁

事有大小，為咗送條mk仔去坐，要香港人陪葬咩

多謝台灣

擺明借辭發揮，做咩咁高調篤爆人姐～

台灣好串
打到林鄭塊面啪啪聲

習大大真係唔撚得佢死 搞咁多年比你林奠一鋪搞撚衰晒 仲要分分鐘滅黨

廢柴港共真係乜撚都想害香港人

垃圾林鄭都只會錄音機講廢話，講完等於無講，因為只係一個垃圾傀儡

柒婆一向都好撚陰濕，毒到仆街

呢招真喺超狠 逼港共認台灣喺國家

諗住乜都唔使傾，踢撚返個波比人就算，攪撚掂自己啲蘇州屎先啦柒婆

推
型爆 屌曬林奠d衰野、意圖出黎

香港政府=古惑政權

古惑政權+古惑仔警隊
隻手遮天

清清楚楚的無恥女人

其實依家係講緊根本唔洗送佢過去都可以解決到定罪個問題，格硬要送就係政治層面嘅事

之前台灣派人過黎你show都唔show人，而家抵死啦，俾人玩番轉頭

咪撚再扯台灣落水啦屌你老母死柒婆，而家係我地香港人同你土共既仗

但點解柒婆會覺得台灣諗唔到?
定想製造輿論造死民進黨

Wow

其實同泛民有啲似？

我係蔡英文一定開心到訓唔著

唔似 佢地直情係黨內狂砌

台灣司法部真係高質過香港多多聲

中共真係地球垃圾嚟

你認唔認同都好, 台灣陸委會個講法都有理有據
反觀香港班垃圾高官永遠都係錄音機回覆、內容空洞

咪以為個個同你一樣蠢呀 港共政府

傻豬黎 作為香港人 有一班願意一齊反抗嘅香港市民 我感到驕傲攬攬你！

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

台灣的內政部長徐國勇早上受訪再質疑，一名香港人殺了香港人，而被告此刻人在香港，香港為甚麼不審判？

根本得土共政府先覺得佢係獲
先要吹風借刀殺人

我地基本上wfc陳同佳
除非陳同佳自己出黎挑釁

台灣識玩呀

人地係國家 拉你老母777去打把啦

對比個條Korean fish 仲話英文系出嚟 啲英文真係…… 只係識得發大財有鬼用

佢地D名

啲行文睇落好c伏平時港共啲記者會同聲明我根本冇耐性睇點解差得咁遠

建議上網穩下korean fish講英文嘅片記住唔好吃飯睇

咪當台灣人傻嘅先得

P.S. 繁體字真係好睇好多, 大陸啲殘體字真係唔想睇

第五點一針見血話俾你知點解台灣唔肯接受陳同佳返台。
同時亦都證明條柒婆從來冇死心例，死都要借今次事件話自己冇司法管轄權，硬黎過唔到，就想以後「自願被送中」方式將犯送中！用心極度歹毒，好在台灣識穿咗

港共主動伸個頭出黎做事永遠都係有陰謀既

啪啪聲

巴打心水清

佢殺左個女仔，就算要佢死佢都無得怨

是「華夏文化」
中國大陸自1949年10月1日成立，都未有百年。
中國大陸所用文字是「殘體字」
華夏文化是用「漢字」
意思亦大不同
大家可看看中國大陸官員出文，及台灣官員出文，一看便知。

又唔係我地選，最多悲哀姐

唉，以前法律香港可以自恃高人一等
而家俾人指住黎屌

唔需要深究，總之一個意思

支共全宇宙最偉大

陳生可能會引發第三次世界大戰

如果十年後佢仲未死可以考慮出本書
叫 綠帽人生

唔係喎
政治/主權唔清晰
仲邊有明確嘅司法制度
之後仲點講法治

串到Cry

你敢話依家台灣係無明確司法制度咩
只不過係外國啲電話詐騙係送去大陸審咋嘛 台灣有權say no咩

陳同佳個曲折人生同溥儀有得揮

好似話如果直接由香港政府同台灣拆就係變相承認台灣既官方地位
所以777一開始死都唔肯
去到舊年孟晚舟被加拿大拉左
先係今年借大粒墨黎過橋搞送中
方便支那將來經香港拉美國佬

而家要急急腳送走大粒墨
一黎7婆之前吹太大話點都要幫潘曉穎討回公道
而家如果縮既話 = 推翻佢所謂「伸張正義」既講法

二黎大粒墨而家係個政治炸彈 繼續留香港既不穩定性太大
所以先搵個政協假借牧師之名幫佢 「被自首」

台灣就係一開波知道送中 = 曲線搞台灣係一國兩制先企硬話唔收

其實777 夠贍推送中
背後邊會冇共狗授權

只不過而家揚曬 共狗即刻割席扮唔知
同肥平一樣

香港警察唔知幾時會比港共割蓆

1

每一步都錯 攪笑... 會唔會係反向操盤 攬炒獲利呢未埋尾都冇人會知道...嘩
簡直係神級棋手好撚正

又唔係啊
唔係台灣篤穿佢
我可能仲on99 咁諗大粒墨過台灣算係完左件事
柒婆更冇理由當初推送中

諗唔通 頭都暈埋

呢個比喻
人地話晒都係皇帝

T

好彩台灣睇得出陳係強制自首
台灣又點會做林奠棋子啊

話唔定陳同佳都可以幫維尼變末代皇帝呢

溥儀轉世搞鳩你
共和呀嗱！

屌你老母HI,換咗國民黨韓國瑜或趙小蘭上去,可能就唔係咁講嘢嘅啦.
習總努力,奮鬥努力..........

林奠用緊急法判佢坐終身囉

大粒墨出嚟會被跳樓定浮屍

蔡英文係總統，一國之首
搵佢嚟同啲地方傀儡刷鞋狗官比

一個mk仔引發既蝴蝶效應